我會否可像廢獌生於世上留力爭歐霸?

下，我獌有四冠喎

獌仲嬲過未來隊

布力般1
利物浦0

咁下年爭歐聯定歐霸?

英冠